[101賀佢老母]和理非入

國殤前空氣咁差
去五金舖買個P95/P100旁身

$3x
貴少少但有用過N95好多

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

自推